反肥婆協會正式成立

口號
先讓一部份肥婆瘦起來
爹親娘親都不及減肥親

研究對象
肥婆

研究目的
減少一半肥婆

研究結果 失敗

如果個個都好似欣宜咁唔肯減點算

咁我會建議立法限制肥婆每日只可以食菜

捉佢地入集中營，每日淨係食一餐
然後要紮起佢係部開住既跑步機，逼佢地24小時跑

美極公司董事長表示極之關注事態嘅發展

肥婆唔可以坐lift只可以行樓梯

捉哂肥婆入美極工廠抽佢地脂，拎黎煮豉油

pish

所有肥婆都要交肥婆稅！

肥婆每日要係公司加班2 小時，食飯時間只可以用來做運動

一個月交5000！
幫我供樓

肥婆陣臭油味諗起都想嘔

減少一半肥婆咁少？

要收集哂6粒寶石先做到，唔易㗎

啲lift 門只可以正常身型咁窄先入到
傷健人士啲lift門只有一架輪椅連坐埋人咁矮
樓梯要整到細細級 迫佢地行慢啲 帶氧運動量大啲
全面抵制肥婆

徵收肥婆稅

肥仔點計

冇罪釋放

人道毁滅

肥仔仲可以搬搬抬抬
你叫d肥婆去做？

建議拎哂中女肥婆去堆田
成日係辦公室搞住哂
又做唔到又麻撚煩

立法禁止肥婆係繁忙時間搭車，俾一個人既錢佔用兩個人既空間

去搵infinity stones 咪得囉

肥佬都係 正一屎忽鬼

肥婆比例唔會因為無左一半人而唔同左

死剩肥婆

我諗除咗殺曬佢地都冇其他辦法

腰圍過三十四唔準上電視！

唯一一個0負評post

支持

肥仔點？ 相撲手 柔道手 有冇得申請括免

我唔知你哋肥嘅標準喺邊，但我覺的有啲肉地先好。

肥人係唔可以生存世上

支持

利申:肥婆

請減肥

進行中

要纖滅自己

Btw 點先算唔係肥婆

低過30腰？

低過 提升返個指標唔該

俾負評個1個係咪就係死肥婆?

天氣熱啲肥婆就匿埋屋企上連登
建議禁止賣肥婆size衫褲，迫佢地減

禁止肥婆飲甜野 只可以飲清水

肥婆唔可以坐交通工具 只可以行路

肥婆只可以收最低工資

天滅肥婆

體脂過高嗰班無論男女老幼都應該交肥人稅啦，香港又咩都唔理

所以肥婆都偷食肉

會員入面有冇肥仔?

但點先叫肥? 好多肥婆話自己有肉地唔係肥.

係肥婆搵藉口唔減肥

bmi中等+應肥嘅地方肥，先叫有肉地

反佢老母!

肥婆

2個肥婆負評

肥婆最終解決方案

集中營處決

人哋肥唔肥關你撚事咩

利申：肥肥可愛的女生

引曬啲肥婆user

不如捉佢地踩單車機啦
仲可以發電 保償返個社會

會歌

肥婆彈下彈下
浪蕩腩任你揸
個個叫豬扒
肥又臭 係蔗渣
口痕 閪又痕
肥婆常伴你為求分多羹
口痕 閪又痕
想溝仔搏命un

我間教會喺沙頭角

我唔係肥婆
我係肥肥可愛的女生

咩歌

歡樂滿東華

我地要趕絕所有肥婆

減肥消脂，肥婆有責！

肥婆要交肥婆稅 食野要收50%服務費 坐公共交通公具要出3倍錢 出入公共場所要收清潔費

*工具

你正係要肥婆認自己係肥呢件事已經好高難度
仲想研究佢地

捉曬啲肥婆就研究到

首先要定義肥婆

我可唔可以做協會副主席

立法肥婆唔准有下一代先啦 肥人生出黎一定係肥底

肥豬 率眾妖害人
肥豬 積怨何容忍
肥豬 這妖魔害人
蒼天恨

點解要話我哋班肥婆？有咩新野食一出 我哋都係第一個鳩衝幫你地班臭垃圾試咗先 有咩事都係我哋有事先 多謝我哋都嚟唔切啦 仲想捉我哋去肥婆集中營？ 仲要淨係可以食菜？ 冇肉點撚樣生存？ 無人性！

你講下政綱先

研究肥婆坐紅頂佔兩個位要雙計既可行性

應該禁止肥婆坐車 (可以坐地鐵等佢地行樓梯消脂)

肥得嚟但以為自己好可愛果啲真係

因為有病食藥副作用肥嗰啲又點計先...

嗰啲可以豁免 但係有大部分都係天然肥

我腰圍27算唔算肥
利申 C cup

食多啲菜

老衲陣間開番個反肥仔大聯盟

愛護肥仔力量

唔食多啲嘢邊有力減喎!!!

肥胖浪費能源

十個肥婆十個都係仆街